點解apple id話我有部分帳號需要再次登入才能使用

但禁入去 入完Ac pw都係彈返出去 佢一樣叫我登入

Email比？你自己上官網改一次ac pw先
可能釣魚email黎，扮apple搵你

唔係 係設定果頁